毫無疑問，沒有電線和電源插座會讓生活輕鬆很多，如今，最好的無線吸塵器的吸力可以輕鬆與插電式吸塵器相比。 最佳無繩吸塵器:在不把自己纏在一起的情況下吸進垃圾|夏洛特·馬庫斯| 2021年1月19日|大眾科學 
 它更像是一個USB插座，兼具通訊和供電功能。 在你購買電動汽車之前要知道的事情丹·卡尼| 2021年1月8日|大眾科學 
 電動汽車不是家用電器。我們一直期望把電動設備插到插座上，它們就能工作。 在你購買電動汽車之前要知道的事情丹·卡尼| 2021年1月8日|大眾科學 
 今年8月，支撐這個圓頂的一根電纜從插座裡滑了出來。 科學和電影的明星，阿雷西博射電望遠鏡已經死亡，麗莎·格羅斯曼，2020年12月9日|學生科學新聞 
 如果你曾經去過南非，試圖用你的跨國適配器給你的手機或筆記本電腦充電，你可能會驚訝地發現你的適配器無法插入這個國家獨特的插座。 2020年10月17日，Brian Browdie報道 
 事實證明，把指甲剪分成兩半，直接連接到電源插座上，就能燒開水。 監獄美食家的故事:我如何在監獄裡學會做飯|丹尼爾·吉尼斯| 2014年6月21日|每日野獸 
 1996年，斯瑪特在監獄裡被兩名囚犯毒打，打破了她的眼窩，並在她的頭部留下了一塊金屬板。 性感女教師帕梅拉·斯瑪特僱傭青少年殺害她的丈夫嗎? Marlow Stern | 2014年1月19日|DAILY BEAST 
 在前往達拉斯參加2011年超級碗慶祝活動期間，她寫道，拉塞爾“把她的下巴打飛了。” 真正的家庭主婦泰勒·阿姆斯特朗傾吐一切。 還是她? 黛安·戴蒙德2012年2月7日每日野獸 
 手術結束後，基思的肩膀被刺中，布蘭登的眼窩和眼眶壁骨折。 阿諾德赦免了襲擊我兒子的人布魯斯·亨德森| 2011年5月11日|每日野獸 
 固定在不倒翁內板上的是一個小棒，它可以插入附在蓋板上的插座中。 遊艇第2卷|各種各樣。 
 把水倒在一個陶罐裡，把盤子放進去，把插頭插到燈的插座上。 《少年機械師》，第二冊，各種各樣 
 蠟燭已經燒到插座裡了。 月光灑在他們之間的地板上，在移動中逐漸變寬。 Rake's Progress |Marjorie Bowen 
 在測試一個裝置時，把插頭a變成一個有某種電源的插座，把一盞燈變成插座b 
 如圖2所示，在用螺絲將插座固定到牆上後，板就很容易就位了。 《少年機械師》，第二冊，各種各樣